﻿ Bút biết " nói " điều đã viết
Theo nhà_sản_xuất , tính_năng vượt_trội nhất của FLY là diễn_dịch và phát_âm thành lời những từ và tranh vẽ trên một loại giấy đặc_biệt . Về khả_năng chuyển_ngữ , FLY có_thể chuyển từ tiếng Anh sang tiếng Pháp hay một_vài thứ tiếng khác . Theo đó , chẳng_hạn như khi người sử_dụng vẻ một bàn_tính , kế đó dùng bút FLY nhấn lên các phím đã vẻ để thực_hiện một phép_tính nào_đó . Cùng lúc này , FLY sẽ phát_âm kết_quả phép_tính vừa được thực_hiện .
Công_ty LeapFrog cho_biết sản_phẩm FLY được chế_tạo dựa vào ý_tưởng của một nhóm trẻ_em từ 8 - 13 tuổi . Đây là công_ty chuyên sản_xuất đồ_chơi mang tính giáo_dục cho trẻ_em , từ trẻ nhỏ đến học_sinh cấp ba , nhưng đặc_biệt nhắm vào đối_tượng thiếu_nhi . Theo hướng phát_triển sắp tới , LeapFrog sẽ nhắm vào trẻ lớn_tuổi hơn và thiết_kế các sản_phẩm trợ_giúp các thao_tác cho người trưởng_thành .
L.XU ÂN ( Theo Reuters )
